蘇文隆: 鐵鎚在身推論必然意圖破壞公物 青年罪成還柙候判

蘇官指，眾所周知，香港在事發前數月出現警民衝突，有示威者用鐵鎚敲毁交通燈及燈箱等公物，示威者亦戴上面罩及護目鏡等物以保密身份，認為被告管有兩支鐵鎚實有非法用途，即破壞公物，更指這是唯一及必然的推論，裁定被告罪成。不過，對於被告藏有的登山杖及摺刀，蘇官裁定兩者均沒有非法用途。

辯方求情稱，被告去年大學畢業後任職市場營銷工作，但環境轉差，現從事兼職工作。被告親撰求情信則稱，定罪對他的前途影響很大，望能輕判。蘇官指案情嚴重，先索取勞教中心報告，並將被告還柙至下月8日判刑。

帶刀出黎果幾件呢

有j係身就必然係強姦用途

支那大學生拎埋出嚟指嚇人都冇事

上訴啦
咁薄弱

鹿道立 👋🏻

食生果同斬人都唔犯法,好有俠義骨風,情操高尚!!!

Push

疑點利益歸於原告

蘇文隆係咪想強姦小妹

好多單都係官無限FF之後入罪
又盲目信班所謂警察
話咩警察唔會咁做，警察唔會咁樣

時天旱禁酒，釀者有刑。
吏於人家索得釀具，論者欲令與作酒者同罰。
雍與先主遊觀，見一男女行道，謂先主曰︰
「彼人欲行淫，何以不縛？」
先主曰︰
「卿何以知之？」
雍對曰︰
「彼有其具，與欲釀者同。」
先主大笑，而原欲釀者。
雍之滑稽，皆此類也。

有一段時日，蜀漢遇上旱災，先主劉備為了避免浪費糧和水，以度過難關起見，而頒下禁止釀酒的特別令來因應。
不料，官員們卻執行過當，只要在老百姓家中搜出釀酒器具，不管是否正在使用？都一律想當作釀酒現行犯論罪。
在某日，簡雍與劉備一同出遊時，路上迎面行來一男一女，簡雍突然指著他們對劉備說︰
「這兩個人想通姦行淫，為什麼不把他們抓起來！」
劉備聽得莫名其妙，問︰「你是怎麼知道的啊？」
不料簡雍竟一本正經地說：「他們兩人身上都有“犯罪工具”，這就跟有了釀酒器具就會想釀酒一樣啊！」
劉備聽了不禁哈哈大笑，知道自己的政策被執行過了頭，於是便下令釋放了那些想釀酒而擁有器具的人。

唔知是咪偏見
越睇佢個樣越覺樣衰
成個變態look咁

佢身上有強姦工具 係咪可以入埋佢老強

未來報告，你班狗官屋企都有菜刀啦，係咪必然意圖斬人呀會？

蘇文隆啲想像力豐富

國際線有任 請每日推Post

唔可以熱愛社會？

滑波謬誤

大狀黨：唔好屌法官

我有J一定去強姦啦！

香港家陣有撚法律，估你會做就係罪

蘇狗屈咗咁多單
好多手足都上訴
但過咗咁耐一單上訴成功都未有
仲要全部唔畀保釋等候上訴
專登屈你先坐返一排
就算成功都差唔多坐完

示威者亦戴上面罩及護目鏡等物以保密身份，認為被告管有兩支鐵鎚實有非法用途

唔想破相做職安真漢子都唔得

蘇狗係有罪推定
你要證明你冇罪，唔係就推論有罪

佢其實幾好笑, 針對住鐵鎚唔知做乜
明明有刀更易鳩UP到

市民：蘇文隆木鎚在手推論必然意圖破壞司法公義

冇事，嘻嘻

蘇文隆陰莖存在推論必然意圖強姦女性雞姦男性

其他弱智大作

本身都樣衰，依家戈更加面目可憎
應該係細個果陣都係樣衰比人蝦
先要咁努力讀書大個想報復

又係蘇狗

"不過，對於被告藏有的登山杖及摺刀，蘇官裁定兩者均沒有非法用途。"

讀心法官

有冇提出上訴？

on9
蘇作家

E個杏加橙要打

讀心術

push

on99